黑警：你冇自由要求任何嘢！

利申：代朋友po,本人一直係屋企做緊廢青冇出街

篇文係描述返大慨情況所以可能有d長

啱啱係mk狗屋出面比人逗，dklm二三十人跑過嚟圍我地4個人，一堆cid一堆防暴，真係有牌爛仔。完全好似躁狂症咁叫我地比身份証又要搜我地身，叫佢比委任証得幾個肯show，有個仲躁撚到係咁逗支槍話唔撚洗。無奈個時附近d記者冇過嚟影佢地，得我地自己影咗一條片，重要係咁屌我地話冇得影，比佢搜嘅時候做乜都要問過佢，呢段時間冇自由，真係差啲搶撚走埋我個fd部手機。可惜係冇記者，我只可以不停打嘴炮串鳩佢地屌佢地，除咗咁之外真係乜都做唔到，佢哋成二三十人係到，撚唔到d乜嘢。大家下次比狗逗真係記住大聲叫記者朋友話有差佬打人，冇記者真係比人屈你搶槍都得。街坊行過都要比幾十人圍，恐撚怖過黑社會。總之大家睇路！

條片最後係因為比隻狗一手格硬伸過嚟想搶走部手機搞到hi到熄機制cut咗條片

佢因咩事俾人截查？

影低cid啲車同埋車牌

明白... 陰公

呢班人去到咁盡，真係唔怕自己一旦失勢，係會瘋狂畀人反撲架？

警察已經將市民當曱甴，去人化，真係已經冇咩做唔出

佢地就係知自己就黎失勢，先乜都去到盡，羸左就唔會失勢

就係怕 所以先咁癲

推

屌你老母•宜家傢俬
宜家傢俬•垃圾公司

推
===============
屌你老母•宜家傢俬
宜家傢俬•垃圾公司

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

佢講嘅野違反基本法
告得

曱甴出糧佢你架
屌佢老母

班狗真係唔識嫁喎，全9up
最尾個柒頭仲口震震，有冇咁驚啊

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

辛苦哂，安全第一

推

黑警已經失控

根據警隊條例拉阻辦工
警例唔係規範差佬咩？

下次見到狗衝過黎，就快d跑啦，咪on99企係度。。。

一陣過黎毆你幾棍先再查身份證

記得facebook live set 做public! DLLM!

其實單拖旁邊無記者無鏡頭影、咁既環境無謂串咀，

勁過人大啦 俾佢做多兩年警察 連習大大都唔放在眼內啦

黑警有中共支持自然更加目中無人

佢哋而家變咗「共黨命運共同體」

下次記得facebook live
自動留底加即刻有frd知

Push

push

屌佢老母啦 無權拍片？
入撚到警局都有權拍呀

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

on9
就算截查緊就喪失自由咩

光復後 送去海牙

屌晒佢地老母

up

做得好，支持你

又係呢隻四眼肥狗

所以黑警落單一定要圍9佢
只要唔好打死佢就得

上晒頭 又以為中共港共會撐硬
比左權佢地 做乜都無後果 愈黎愈惡
基本上港共依家叫停佢地的話就係佢地暴動
雖然依家都係

應該無咁醒

麻包袋